[眼紅勿入] BLACKPINK ‘Lovesick Girls’ 發布區

聽TEASER哩首唔似垃圾

推

終於唔再係年半cb一次…

@ @blink9

終於唔係罐頭歌 屌打ice cream

邊9兄..

我地ONCE希望T寶唔好10月CB出黎柒

今次幾好聽
但始終超越唔到as if its ur last

@

好聽

終於有首曲風正常嘅歌

How you like that好聽啲

ok喎今次

冇咁歐美風

Monster吊打

啲bgm太怪，似放屁聲

exo>rv

反而覺得歐美風咗冇咁電音girl crush

有d 2ne1既感覺

WE ARE THE LOVESICK GIRLS 哩句勁歐美歌D開頭FEEL

係呀 exo世一

很正

層主幾時燒埋你自己

rose對魚網絲襪淫到
好想唔帶套中出佢
我已經打左兩次J

jisoo 世一

反唔落

暗示Lipstick girls

rose bb咸果度我心都碎埋
點解你要咸
唔准你咸

同感

mylove

好撚好聽

求其cap一幅都可以做wallpaper

🤔

幾正

love to hate me, you never know都好聽
同cardib嗰首就少普通 不過都好過ice cream

幾好聽。

因為佢sick
鼻塞到2020

jenjen 對藍絲

唔忍心見到佢咸

？

(所以點解要燒exo卡)🤔

Jenni 好撚樣衰

我都覺歐美風咗
Kill This Love、How you like That呢D先係好BP feel

Btw,有冇人覺得珍妮又靚左

都係好樣衰

Bin called me here and here I am..

個feel 好似2NE1 尤其係Go Away嗰首

❤️

Chen=on99

想同雙排lol..

首歌係selena作?

呢排少玩..

其實係咪你想煲蠟..

支持牙邊

賓妹兄..

我都覺得好歐美風
好似good time咁

Bff

55

放火燒屋..

5會

佢影相幾靚
但睇片覺得好平凡普通樣
我覺得rose 靚啲

你又退gp?

Same!呢2首正

T寶BP一家親，係啲垃圾粉絲黑黎黑去

其實yg 個行銷策略想點
Side track 好聽過主打咁多

終於出返首好聽

首Pretty Savage

好正啊啊啊啊

牙鯰保持一貫貢樣衰

好正啊

正呀

真心今次好好聽喎

咸個樣好正

大家唔使為我心痛 我已經好返好多

binb中肯…

企開啲啦 賤男

同其他女仔講幾句就賤男…

你放心 冇人阻止你 我都幾日冇on tg 相信都可以持續落去

邊仔住邊頭

都係老泥mk 妹樣

Jisoo靚左
感覺佢係鏡頭前有自信左

屌奶星D歌咁好聽我T寶無訂企

冇你我都上得好少…

點解jennie愈嚟愈腫